三罷實行方式提議

分拆上市啦

各行各業 接力罷工

既然遊行可以分地區,
緊急狀態可以分階段,
罷三點解唔可以分行業呢?

既然香港人咁鐘意part time抗爭,咁鐘意請假抗爭,
咁一於比大家接力lo
可以試下一個星期飲食業: 星期一就快餐店罷工,星期二就茶樓,星期三就日韓餐廳....
運輸業可以試下星期一係小巴,星期二巴士....

總有d行業係會對對家傷害大d,有d傷害細d,
逐個行業試既遲早會中d大傷害既行業。
85罷工都無人諗過機場控制塔會咁大影響,大量航班delay, connect外國勢力。(其實係傷到佢地既利益....)
只係大家注意力去左警民衝突,無留意到,到九月先出現機場月。

各行各業輪流罷工相比全港大罷工有幾個好處
1. 容易吹雞
可以好似之前地區遊行咁有計劃有日程,宣傳上比較方便,令多d人參加。最近好多活動都吹雞吹得太急,聚唔到人。加上員工會對自己個行有多少歸屬感,會有之前「唔通自己個區都唔去行咩」咁既諗法。

2. 焦點無咁容易分散
唔會好似85個次咁唔夠記者,而且有社會關注既話無咁易比人秋後算賬。邊個腦細秋後算賬既以後唔洗做香港人生意。分類入黑/紅/藍咩色可以諗定。

3. 成本較低
如果出曬日程,有曬計劃,腦細自然可以諗點樣減低損失,對公司黎講只係好似打左一日風,易入口。員工一樣可以好似之前咁請一日假參與,唔通請一日AL都咁大損失?總之溫水煮蛙, 大家明既。Be water, be warm water.

[期望管理]
btw,過左萬聖節,即係聖誕就到喇,大家係時候開始諗聖誕活動喇
唔好好似呢兩個月咁吹雞吹得咁急
[期望管理]

依家連秒回式文宣都無埋,大家真係吹雞吹得太急.....

推

分折可以探討
但係同行業（如飲食）分開唔同食肆種類，於唔同日子擺工係冇可能

例子其實都係9諗,總之要將抗爭帶入星期一至五,同埋搵方法將罷工分拆上市。

聽朝要返工,晚安